頭先女神同我打招呼！！！

但我扮cool唔理佢

屌 點解自己咁撚怕醜

我是廢物

算啦死毒撚點會到你

但我地明明見到大家都互相微笑

Hi

如果你應左

我睇中左個袋。好靚架，你想唔想睇下？就來聖誕啦，希望聖誕老人會一直都愛我啦！

我係

唔洗叫春 聖誕大把女食

死毒L 抵你溝吾到女神